【香港、台灣、鄰國】 開唔到 Amazon 個人 Seller 戶口

推

push

pUsh

東亞人太仆街，一早玩爛曬人地漏洞，而家block曬你班賤種亞洲人，順帶一提ebay唔少賣家一樣抗拒做香港人生意，block曬寄送地hk

我新黎想問咩漏洞？可唔可以講多啲？

死死地氣開咗間無限公司，睇下賺唔賺到少少水腳